[四方西澄清]劉慧卿:紐約時報報導不正確，沒有得悉民主派支持中央欽點邱騰華

澄清聲明:
紐約時報中文網 報導: 前民主黨主席 劉慧卿 說民主派人士希望北京選擇曾擔任環境局局長，現任商務及經濟發展局局長 邱騰華 為行政長官。報導不正確 因為我從沒有說過這些話。

我在8月20日早上 在外國記者會遇到 紐約時報記者 Keith Bradshaw, 在簡談中提及 數名傳媒報導 可能成為行政長官的人選，包括邱騰華。

我從沒有得悉民主派人士希望北京選擇邱為行政長官，更沒有資格代表民主派就此事發言。

831 cctv

你個Emily

推

紐約時報中文網

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

push

以前入過中聯辦 好難怪我地信唔過佢
加上衰11 又變節

唔使理佢，佢根本過氣政客

佢根本喺過氣政客

agger

以為佢醒到，幫港共內部攪分化

次次都要出個po澄清返